# Documentos necesarios.

<br>

## Documentos necesarios para el contrato en GEDOCO

- **Fotocopia del acta o diploma de grado:** *Descargar o escanear diploma o acta de grado.*
- **Hoja de vida SIGEP:** *Descargar la hoja de vida generada desde la página del SIGEP 2.*
- **RUT:** [Descargar aquí.](https://muisca.dian.gov.co/WebArquitectura/DefLoginOld.faces)
- **Certificado procudaduría:** [Descargar aquí.](https://apps.procuraduria.gov.co/webcert/Certificado.aspx?t=dAylAkFT/gSkkvpDoI89aORiq2C8LI3z9uHAnBFaF08/32nPrGQhH4HhIkyJHgMD30HMssetl+/svwpE2vpRH6W1Q87OjHvhOUW+EfwEg6dipvVlkwZR+TABjraDbp0hlrwP2GCLMX8Rl+aw1u6GwgGEkvY16WZ4qm8sL17YyY5FLVGWSy+Eys6FEeWWKx6G+Rm/XaHa4L9eayTZkhzvIL4bJrDB501fmA/wv3NJ74I=&tpo=2)
- **Certificado contraloría:** [Descargar aquí.](https://www.contraloria.gov.co/web/guest/persona-natural)
- **Medidas correctivas de la Policía:** [Descargar aquí.](https://srvcnpc.policia.gov.co/PSC/frm_cnp_consulta.aspx)
- **Certificado antecedentes de la Policía:** [Descargar aquí.](https://antecedentes.policia.gov.co:7005/WebJudicial/)
- **Tarjeta o matrícula profesional:** *Descargar desde la entidad generadora de este: Por ejemplo, El consejo profesional nacional de ingenierías eléctrica mecánica y profesiones afines.*
- **Certificado de salud:** *Descargar de su EPS.*
- **Certificado de pension:** *Descargar de su AFP.*
- **Cédula de ciudadanía** *Escanear cédula cara y cara al 150% en formato PDF.*
- **Exámen medico ocupacional** *Ir a un entidad prestadora del servicio de examenes médicos y escanear el resultado.*
- **Declaracion de innabilidades e incompatibilidades:** *Se descarga desde la misma página del GEDOCO.*
- **Declaracion juramentada y autorizacion de manejo de datos:** *Se descarga desde la misma página del GEDOCO.*
- **Carta retefuente:** *Se descarga desde la misma página del GEDOCO.*
- **Última planilla de pago:** *Descargar de su gestor: Por ejemplo, aportes en línea o PILA.*
- **Certificación bancaria:** *Descargar desde su banco.*

<br>

## Documentos necesarios para solicitar los honorarios.

- **Doc_01_cuenta_de_cobro:** [Descargar aquí.](https://gitlab.com/magma-ingenieria/informacion-general-del-grupo-magma/-/raw/main/contratistas/formatos_cuentas_de_cobro/Doc_01_cuenta_de_cobro.docx?inline=false)
- **Doc_02_informe_acta_ordenes:** [Descargar aquí.](https://gitlab.com/magma-ingenieria/informacion-general-del-grupo-magma/-/raw/main/contratistas/formatos_cuentas_de_cobro/Doc_02_Informe_acta_Ordenes.xlsx?inline=false)
- **Doc_03_planilla_de_pago:** *Descargar de su gestor: Por ejemplo, aportes en línea o PILA.*
- **Doc_04_ADRES:** [Descargar aquí.](https://www.adres.gov.co/consulte-su-eps) 
- **Doc_05_certificado_salud:** *Descargar de su EPS.*
- **Doc_06_certificado_pension:** *Descargar de su AFP.*
- **Doc_07_carta_retefuente** [Descargar aquí.](https://gitlab.com/magma-ingenieria/informacion-general-del-grupo-magma/-/raw/main/contratistas/formatos_cuentas_de_cobro/Doc_07_carta_retefuente.docx?inline=false)
- **Doc_08_informe_actividades:** [Descargar aquí.](https://gitlab.com/magma-ingenieria/informacion-general-del-grupo-magma/-/raw/main/contratistas/formatos_cuentas_de_cobro/Doc_08_Informe_actividades.docx?inline=false)
- **Doc_09_anexos:** *Formato libre, es importante evidenciar que se cumplen las actividades que están plasmadas en la OPSP.*

<br>

## Importante:
- Enviar al supervisor los documentos que requieren su firma en formato editable.
- Los formatos o las versiones de los mismos pueden cambiar intempestivamente, debe estar atento a las comunicaciones emitidas por el profesional de la vicerrectoría a cargo de su proceso. 
